暑期作業問題，急！在線等！

屋企養左一家狗：
老豆=狗公
老母=狗乸
咁後代應該點叫？
仔=?
女=?
就咁叫狗仔，狗女個答案好似有啲伏，有冇人識答？

李斯
下略

Little popo (M/F)

香港警察